FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (123) 今晚葡萄牙

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

原來自己中左1001

第二 第再次咁前

第一次 打錯字

個post唔會今日爆到
topic準備誤導聽日嘅自己了

一陣4點就會推得好快啦。
大家要做引戰狗抽好野

kdb

留包抽定即抽好？

準備紅卡大家一齊中罪人奴啦

硬吹黨蒲頭
要肥料做sbc

硬吹定錢

硬吹 留卡做sbc

硬吹，要做sissoko

唔想做早知揀錢黨

正解

唔抽卡 玩UT做乜

今次真心硬吹. 要做sbc

做引戰狗

咩叫硬吹?

岩吹中美欺

leak咗? 幾時出

問題係硬吹今日開totyn 定聽日開rttf2好

今晚係有咩抽 唔係咁熟

硬吹
SSK 我黎喇

硬吹中美欺呀朗icon

如果做左cavani benzema 鬼pk
SSK 87rate squad 其他位加84就搞掂

Ssk 仲有三日

真係希望今次EA唔好撚狗

吹佢老母

Ssk 會唔會好似ter屎特別卡特別廢

喺obj出
個任係用ssk喺50場dr勝仗中入波

我屌哂你地老母

吹定硬吹

吹黨一陣又一球一球咁執 爽到

做到fifa 21

硬啦

有rttf2咩？之前已經出左兩批

硬吹，岩洗就入隊 唔岩洗就拎去祭

今晚semedo?

岩呀，咁多sbc慢慢用

中呀

真？如果有就正，入到隊

Untrade沙拿
唔係英超隊可以點

Qs

Super sub

開唔到包 無得曬命

啱

yes 諗緊

雖然都唔會中

如果今晚出florenzi 之前做malcuit啲人應該屌死EA

最高83
痴撚線!

中

換錢黨

玩撚完最高得隻84

451 兩隻icon頂住咪得

今晚$60k Florenzi

得一張86 if

我好開心呀 唔洗中81喇

更多巴 一陣係咪繼續入TOTYN 儲肥料

賣VVD做Carlos是否不智 本身拍緊rttf Gomez
同埋屁馬打左邊好啲定正前

d5 rank1 untrade開哂最高82

更多巴 派彩有無野入得過

仲未有人講早知揀錢

唉 早知簡錢

揀吹包等Toty 中美欺

84 Atal 會唔會好過 walker or if wan b, dum仔？

唔好呀

冇任何一個中堅勁得過VVD

唔用不推文回覆好似連83都開唔出

2張85肥一張影子

Un吹

下禮拜我決定入表申請加入揀錢黨

執紙皮係咪多數五點先執

仲未諗到揀咩好

下星期有league upgrade
慢慢賭

有平IF 我會入返少少

班人紅卡應該用得7788

再入D 86

唉 早知揀錢
好彩揀錢

達屎真係好乞人憎

Sorry 手殘禁漏左

平IF意思係咪今個星期inpack 個堆?

你開個futbin對比下就知⋯

硬吹開到隻kroos 同 85 if

硬吹

Akanji 咩玩法
前幾日3000 入4500 走左

岩岩抽左隻 一睇6500 buy now 都比人掃

揀咗錢了

高級肥

屌你老母ea 硬吹6包得一張84

我3包trade得一張84同83

點解要係untrade

抽吹就唔中架啦

50k pack 得81

吹黨又輸

我想要

對住ea從來都冇得贏

因為你囉 你揀untrade

硬吹最高得83
有5成重覆 0蚊
屌

今晚葡萄牙有咩心水

I know that feel

所以今個禮拜揀錢

我feel到自己陣間中icon

Baby中田？

想問下lucasmoura再上可以upgrade邊個 好啱手形

你想中林伯，謝4定施丹

領隊卡

張kent 痴線 同mbappe 差唔多

mbappe

早幾日賣左尼馬 用緊佢夾lampard
禁區撞射成日歪炮

Toty 幾時出

張沙拿洗唔洗咁貴，多TOTGS 1點，轉ST，比盡咪80萬，120萬真係overprice

硬吹好似特別易中好嘢

硬吹會戰勝歸來

Warm up

唔講咁多 屌晒你地先

屌你

多包當然中既機率會大d

個個星期要屌EA先會中好野。
屌您EA untrade 出垃圾!

走啦
2019都就完喇

在座各位都中垃圾

屌你老母垃圾EA

引戰黨點 有冇贏ea

都未到主菜，4點先係大貨，120萬只係未有大貨到

你地全部同我食屎！

咁撚勁?

一個二個廢閪唔底得我中好野

正懵撚

咪又係肥料 廢閪

痴線唔好亂吹奏啦 淨係個模都差幾個級數 射波仲要廢好多

其實好似直接買張insigne 抵屌啲

好後悔做左

哇！！
終於唔係中嗰啲八十幾既DLLM

兩隻肥 收貨

好開心丫

屌晒大家 準備開好野

得左

高質肥料

痴撚線

屌你 我都要引戰呀屌

高級肥料

痴撚線。。。

古天樂
不過半棄驚了

一萬幾千咪當買隻有機會升嘅super sub，做後備夠晒班啦，又真樣又五腳又唔洗食hunter

屌曬你地全部老母

好撚癲

e1 haha

達家返家鄉了

86既都比我抽中哂

90 LW 亨利定 if喊包勁?見大帝跌左好多

你地全部同我食兩舊屎！！

全部同我食屎！

好彩有隻88紅 華湯根
無其他 最高83 連埋硬吹都係得2隻83

今期個totw pack係咪值得抽

兩隻83

屌你老母上年同今年打過十鳩幾廿次WL
從來冇抽過一張紅卡係好野， 14/17/20 win都係抽垃圾完全浪費時間

屌你老母

張Kent勁唔勁，好似幾吸引
同trossard比邊個好用啲

達仔 109K

都唔得嘅仆街

叫大家食下屎就中 dllm

硬吹意思係?

Same here

屌晒你地 82 81

乜都無 夢一場
唔想play了

一樣
還我沙拿

你地快啲屌下我 聽日再中好野

有無巴打有放coins 經驗 想問下邊度放coins 穩陣 尋日扔爆手制 今日又抽垃圾 唔想再比呢隻垃圾game 控制晒我生活

中mid hagi

南野confirm去利

Dr今日派彩
3樣野揀 錢/抽完trade得嘅球員pack/
抽完唔trade得嘅球員pack
硬吹=untrade

第一次e3嘅紅卡
開口中kdb

求集氣

86 86 86

紅卡沉左底 無得開

原來done deal左 minamino

原來值10皮夠錢玩pele了

應該2張86 1張88/89龍門

Fuck u bitch

七百萬好平
Otw otw otw

好彩張kdb 唔係rw

出rw位我好有用

㩒錯推文
自隊一打

買張minamino算

好多打手

屌肥料都執唔到

好多都好平喎， 13k 86, 18k 87

黑撚到....中到最好果張華拉尼重複

屌你老母核彈包中82

untrade 係咪連sbc都唔可以掉出去

可以做sbc 唔可以賣

untrade可以做sbc

收貨
Btw天使嗰個仲以為係美斯

咁多EA打手

第一次用呢招 原來work

埃及美欺加日本兒子

Kent係咪食deadeyes

大約十萬邊隻英超龍最好受夠alission 夾vvd rio

thx 之前以為唔可以 就咁del撚左 雖然係垃圾黎

都係得de gea姐

唉又抽垃圾

呢隻係咪差過上集

我食Sniper 易啲扭入禁區

或者係加一點既allison

龍黎講ddg算係咁 起馬唔係紙龍

希望今晚我都 work

南野真係好靚仔 濕哂

邊度靚仔
陳栢宇甘

唔想入了

仲有成4球

唔知入到幾時 無得buy now

入咩

係，冇上集咁神

90 alisson 好差咩

sif kdb食咩chem好

肥料

高分低能

放ps4 coins
$7/10k包卡

今晚開唔開台

個侯選toty 卡 咁樣又出一張 仲廢過張黑卡？

定係選左佢會升？

qs啦屌你

賣咗if awb換atal
希望好用

12萬入手

張ATAL真係好難連

有邊啲肥料依家低價，想買啲黎做SBC

暫時未見92salah

睇下會唔會出futmas 法甲cb

好想要salah
寧願用紅卡kdb換salah

正常發揮

86+ 收貨了

qs kdb再買salah lor

86+sbc 拎隻kdb 換囉

佢話開呀 今晚我比ac佢幫抽

我要用兩隻icon 包住

Same here
今晚試試佢

中呢隻真係開心過walkout

屌 以為我load唔到下面3隻

93 kdb食咩好

e3 + rank 1 + 4勝 draft 夾埋10幾包得1張walkout 1張廢黑幾張肥料EA 係咪要逼死我

In game陣 大家點睇

候選卡簡迪 30幾萬
值唔值？

我都一樣咁換 今晚試

全攻陣

師兄點連?

mane完全唔識用，四不像咁。

icon 包 或都451 rm 連 mahrez 諗緊用唔用下mahrez

打L死人咩

控球 射門 速度 都算高班
雙4星入面算幾meta 點四不像

反而法甲中堅右翼無咩選擇

得迪馬 or storyline gel神 但無換到 ……

cornet if 5wf
中堅得隻marq 連malitao neto 算了
都係hybrid 至得

我都唔識用佢打翼
入場轉左佢打ST位
即刻好左

又係中隻pique
肥料之鬼

打前買totgs包皮定黑美斯好

第一次咁大手入85 86肥料

希望唔洗跳樓

兩閘唔upgrade下？

頭痛 到底做modric定入肥

文尼打左翼ok ，做POTM果隻。

無知一問 邊隻係喊包 Mbappé?

if mbappe
張相係喊住咁

我應該第一個跳先

85高位喎

87 19000 抵唔抵入

抵

入左接近20m 肥料 炒唔起 真係可以jump

炒得起可以收山了

如果futmas ssk要300k 仲應唔應該做 定入隻totyn Kante算

你上次咪翻身成功

點都唔會死，應該會出mid icon sbc

我會用番普金ssk先再算

我6000$ 入左一堆高文同靴南迪斯
應該幾錢放

點解可以入咁多冇俾ea ban咩

20m

btw leak係咪話21號晚出?

等左咁耐唔做好似好唔抵
但又覺得一定貴到傻

買卡都ban 唔係咁霸道哇

就算ssk收皮，肥料一定唔會死既

平時入入下就唔俾bid

跌得咁快？ 早2日先放左450k

迪布尼個價可以跌到咩位

下星期totw upgrade後最平

星期日應該會8折

唔好狂bid 就無咁快ban

中左su 42118 6
有冇巴打試過唔撚識搞

7成入左totyn卡

屌你老母
希望屌下人 我都可以中

入邊幾隻？ziyech hummels??

成隊toty跟住收手？

金2 d4r1 un吹最高85

跟住輕鬆炒 唔會再玩肥料

push有冇人試過呀
我試埋safe mode更新都係error
救下我部機

大約幾錢入

Kent咩chem

想入定d 高rat卡等做ssk 又驚ea玩野出幾個83 84 squad

你講到咁仲加密做乜鳩

想問division rivals 獎勵揀coins定係mega pack好

唔明 , 衝鏡可以CHOK COINS?

87 19K 86 13.5K

deadeye?

85佔比較少
唸住都係今晚內走架乍

If VVD vs if Varane

唔計價錢邊隻好用d?

唉 早知揀錢

德甲potm係咪多數都係Werner

點解？

VVD啦當然

99%

Futmas atal真心好用 可攻可守 又連到Ben yedder

用左if vvd一個wl轉返用華拉尼 唔係想像中咁好用 同埋真係頂唔順alisson

三隻un trade, deasily cdm ok?

係咪web app易中勁紅卡d

啱啱都入左堆德甲肥

有一球 可以做咩 想多d錢

入到既話 可以

Agger
Vvd唔適合鍾意用中堅殺出去嘅人用
有啲鈍

魔笛做肥會唔會太貴

有比過資料星火既快D執屋

Toty 唔鈍 好快有得用

靜得真係太耐
感覺好似降溫左
但對家就做左好撚多野 暗啞底
香港人起身反抗啦

想問下點防守...

中堅、防中唔標波、不斷後退，成日俾人壓到禁區頂，再傳入小禁區轉身射入

每一次都係web app開, 每星期2張,未試過中高過100K嘅紅卡

去到某個位無得你唔標

防中40碼就要開始比壓力 中堅去咁上下就會自動出尼幫波 marking高個啲應該禁一下圓/正方就標走到粒波

普金華拉尼仲貴過好多icon

ea打手出沒注意

硬吹中87肥

有冇人換左些路迪果隻而唔係kent

睇唔到有咩理由揀嗰隻

Atal食乜好？

Allan去psg機會大唔大？
如果轉 Rttf卡會自動轉會？

屌 你 老 母

有冇意粉有用巴神同tonali
兩個都好好用，tonail勁過pirlo
攻守兼備

呢張係咪公廁，我開左兩次普金硬吹

遠睇以為隻b c 華 對住我舉中指

又係你 Quick Sell啦

Untrade中86 Sancho

有無咁多kdb

Sif KDB食乜chem好

Engine
Shadow

定係其他

Sub Kent
係咪唔洗食卡？

普金係公廁，人地嗰張賣緊80萬

上轉下算唔算upgrade?
法比仔唔岩手形
或者有冇替代品

engine is better for CM

巴神勁到飛起，不過好難夾仲有隻迪馬，我兩隻都用

If文尼轉普金包皮算唔算upgrade

用web app開全83以下 86+開利雲 完全冇用

g3 reward 一開呆左

其實差唔多 真係睇手感 巴打係咪D6?

意甲sbc係咪tonali好過dalbert

講漏左 係打cam位

一開頭就話揀錢起手姐 之後揀係老系抽包啦

Atal 食咩cham好

有冇ching有90布蛇食評

未用過dalbert，唔知同sandro邊個好d

有冇年做左modric 最後

終於要用$$做Atal

皇，我有啲想做

carlos 拍 jesus 又幾勁
手制唔錯

D6得罪你？洗唔洗咁串我？

屌我都造左呢pair

巴打有冇陣睇

其實主要搏佢兩隻升幾點

一隻華拉尼價錢有找其實都幾抵

本身用緊普金Varane
想用Carlos代替套錢
又驚差勁遠

中場已經有兩隻勁既un吹，不了

試吓做黎睇下

如果唔係諗後面可能ssk
諗都唔諗就會做哂呢幾個

一樣諗法 兩隊本身實力都幾好 希望升多幾點
仲有真心平

今晚Semedo RB

前日賣隊揸cash
尼馬唔會賣 馬基賣唔出

入左50隻86 87
希望唔洗跳

聽日出timo已經火箭

咪立我flag

Modric 食咩chem好

巴，不了

用緊if文尼 if包打前
文尼入波仲多d

一推

真咩

想問依家入86 14k 高唔高位

俾個食評好冇

勁，今晚希望有semodo futmas

出Danilo pereira就有份

$98

迷安只因深愛着，巴打放安中間就知識貨之人

今年Fifa 最後悔嘅決定唔係Bf早左入市輸左50萬，然後再賭ajax晉級再輸多50萬，而係覺得連唔到chem 而冇奴mbabu （其他奴曬），而家唯有做隻atal補飛，雖然dum仔食shadow都勁，但5wf4sm 好玩d ，法國佢食gladiator or powerhouse直情可以打中場,遲下俾食平比大家

安=真轟

車狗必砌，必入隊

啱啱做完打左場咋 代普金de jong passing唔洗講夠晒top 遠射都ok

普金法甲CAM....
大家會揀Draxler / Sarabia / 賓爺？
應該都係SB先會用

正呀86+冇龍門
屌你老味EA出兩張submit上去嘅

純閘位都係shadow??
定anchor

d3-d3升降機中

焗揀Parejo

rip

最後揀返bergwijn 成功冇咗10張紅卡

Modric 係咪放張shadow 算數好

食屎

覺得聽日會做張卡比felix仔

車真核，包皮辛祖都跟佢上堂

英超CAM 10萬內有冇咩好推薦

我都諗緊

Hunter 明奴

好頓 好垃圾用lucas仲好

食咗加一兩點細數咁囉
應該唔大分別
但我會俾佢食Maestro

我試下 gladiator , powerhouse 再試sentinel

唔差得遠 carlos好撚大份好易撞開人 用波都幾好

麻煩晒

可能睇懶militao 真係覺得carlos特別大舊

安入場打中間一流

話說一路都想祭Di Maria....
我嗰隻係UCL版.....點知尋日比我中隻普金Di Maria

Eriksen

Why not both

thanks

佢真係大舊 我同隊有ssk都好似細粒過佢

想問下大家dr獎勵係咪都係揀trade

依度好多untrade黨

真正迷安係要full chem
德羅包呢

Cash黨

Plus 1

張Carlos shadow 定anchor?

葡萄牙我估西甲隻CDM卡華奴

係就好 但唔似會出咁多右閘

Modric 如何

係咪淨係會出五大聯賽

咁我用返scream算

暫時睇落係

各位，想請問有無香港寬頻的朋友登入不到playstation network？

德羅包好鈍

用開尼馬打st 巴哥真係頂唔順

隻modric 用落如何

手感冇得輸 但係真係太易俾人撞開

大力神

咁一定唔可以打cdm
好難hybrid下

Rm semedo

做loan試下先啦 我都係試完loan先決定唔做

點解古天奴咁平
cam 應該幾勁丫

Predict 出if？

幾點開台呀

真係有愛先換巴哥
利伸:換左

出rw已經唔值錢

出LW好難入隊
出Cam就貴

所以IF果隻CAM個價仲係好硬

lucas

有冇入肥料推介

想問對面刷任 咁到底我使唔使輸？定要和波

佢定屁馬打st?

屁馬cam 勁好多

有冇人打sb 個鏡頭會扭黎扭去
dr wl 又唔會？

如果你都要一齊刷就和波 唔洗刷就你贏 除非你想送場 基本禮貌嚟啫 對面og足兩球就夠誠意幫佢刷冇所謂
幫人刷但係自己跌分 又食又拎傻撚左咩

新手一問 點樣分個隻係咪肥料 同埋如果有一堆85+球員 你地會賣出去再砌自己隊定留住遲d有用?

真！！！ 我打左幾場都係咁

上Futbin睇cheapest by rating就係肥料

球場問題？

我頭先個場就係我幫佢幫到輸咗
我唔記得我入少波過佢
但對面又好似冇意識我輸緊波仲繼續入波

呢d仆街嚟

大家唔講你又唔搶返個波咁又好難怪人既 如果lead住一球佢又刷完 最好自己攞返波或者入多幾球cushion 我自己刷完多數掛到完場唔再攻 有啲仆街幫刷完狂攻拎Win
都係個句 幫刷唔係老奉 刷都要有禮貌

高rateIF肥要等新icon sbc唔知幾時

想問宜家入85 86 仲好唔好價

睇FAQ

setting好似有得set

用開pk + varane
換走varane 做carlos算唔算upgrade?

兩隻untrade cb 會唔會係不智？

86還可以 85太貴

之前d luis alberto仲hold唔hold

Hummels totyn 仲平過普金係咩事

高rate但唔好用 個價自然低
價低就係做sbc嘅肥料

無走就hold

thx 係咪多數85+先值得入手 同埋好似我第二個問題咁 留定賣

sbc卡

佢lead咗我兩球

斷左1個星期貨啫

入左5隻，不過個價唔知係咪合理價位

可唔可以教我喺邊度set

都入左5隻 聽日斷貨應該ok嘅

我都唔記得，你要試下

正常佢og先表明自己刷任之後一人一球輪流入到完場咁既 有啲巴打要og兩球先肯幫刷 但係對家可能見你唔幫走場

下次小心啲 自己蝕底

我4隻係28k以下，另1隻27k以下

聽日rttf2，大把卡又要死多次

我見刷到悶 掛咗陣機 任佢入
最慘係唔知佢刷咩任唔知要入幾多球
又驚我贏波又被人公審

應該唔係。喺早幾日無啦啦變咗

唔會 遇到刷任隊你就係大佬 鐘意點就點 除非佢一開波埋嚟搶要真打

靜靜地 你就贏左了

咁就真係跳樓，儲左一堆肥

冇事
再儲過姐

真心祝你好運

自用完再儲過

最多咪棄驚，反正都俾ea 黑左500K 唔爭在輸埋哩d 高rate 普金肥

Rttf sancho定b silva

如果打埋呢個WL ，就停兩至三星期唔打是咪賣隊等toty比較好？

死ser???

想問下聽晚係咪firm有rttf2

好玩做咩要停

想問下PS4嘅巴打你哋喺PS4入面個連線測試速度
上下載分別係幾多？

今晚連嚟連去都係50mb下載
完全搵唔到人打

升返哂 入唔到了

冇時間

我得兩隻29k入

Totyn幾時完？

non icon 除左小花屁
對落cam最勁係邊隻

Reus

入Benzema點睇？
我見佢都係totyn同普金同價

兩隻用過 揀 if Varane

靜靜雞

不了 除非你博sissoko要用法國+高rate啦

Benzema 係好難炒得起 你睇返過往紀錄就明

次次都跑輸大市

更多巴呢d貨幾時走？聽日有rttf2 in pack會唔會再跌

鳩估下星期西任，11張聖誕卡贏一場

張張loan都做

再西啲係11張玩4場

如果我覺得會大跌 仲點會入咁多

11張dr勝利

定今晚mm先繼續掃

但係你頭先唔係話入左7成都係totyn卡

紐撚到眼都花鳩埋，癡撚線ea，去set反個球場拜好自已轉先掂，癡銀線ea屎忽痕

停左排 近排打返 發現好多好閪既香港人

閪野做齊哂

打錯字，係唔好自已轉

要更新

重開機好耐。。。。

做左Atal 食anchor

我都係用屁馬夾巴哥
有愛冇計
但見到巴哥入波都係開心既

唔明 我係入左好多totyn肥料

我都係 4222 尼馬搭巴哥 含淚用緊

我食哨兵放cdm 都勁

我都係4222
但係有隻係安

我都係10幾隻totyn肥料，不過上面有些巴打話出rttf2會令一堆卡死，所以我就好奇係咪連肥料都死

Me2 我都有預感佢會咁出

只要sbc 正正常常 demand一定大過supply

打Dr 好難兩球直線入波
有無心得

有冇巴打有90 butragueno食評

嚇死我，我成個list都係高rate 肥，最緊要賺到就得

今日HKBN DR好delay

單刀果陣 直線橫傳

Totyn無咩好驚 有限量 一堆人拎黎祭 只會越來越少

入左海量西班牙83肥料 唔升就jump

想問下PS咩事 岩岩返屋企 開唔到機

普金肥的話，總知有sbc demand 就會升，只要合理價錢入手

部ps開唔到？

box to box鬼廢明好定sif kdb好？

Kdb, firmino cdm

更新唔到 開唔到game

卡左係邊個位

基本上一星期閒日至少四日都delay

頭先用ucl邦老師扮nominee掛 5分鐘俾人buy now

是但打
唔撚嬲
享受足球

ea:we need to talk

更新檔已損毀

扮咩鬼 一樣價

賺左2000囉18000買22000buy now

有冇得del左個update 再download過？

無打wl?

3000

冇打個幾月
中得閪pack多就戒到奴

試緊重新開機

有冇人都係咁卡左係到

兩個禮拜無打，打番D5連輸5場加埋入得1球

今日抽到張影子，聖誕SSK

我係su 41128 6
更唔到新

想問除左淘寶仲可以點買coins

聽日幾點香港時間？

可唔可以教我係邊度set唔好自己轉？

鏡頭擺動 set 0，係你教個鏡頭個度拉落去

thank you

Futmas modric 食咩好

Sor殘體字

隻Cruyff升唔起

買左隻nominee牙朗
好似撞邪禁 射極都中柱sniper finisher maskman都食過

有無巴試過bb Wright?

想up 屁馬係咪無機會

今晚會唔會係岀lopes 未岀過GK

真係邪到不敢相信有一球笠過龍門 去到白界前 都比對面碧基衝到翻黎啱啱好護空門

巴哥係愛嚟打cam先屈

唔該巴打 我淨間再試下

Engine啦，balance起馬有80

又法甲？
就黎出左半隊

開包廢包竟然

咁冇得再入貨了

用開sm 4 5 星
搭隻butra 真係好卡

可以留你tg

Atal 83個pack係咪可以做嚟抽下野

我做左...最高得隻Lamela........

已經冇咩肥 唔好啦掛

你預抽得最廢 蝕3K左右

同埋要有張83紅卡

3K買個機會

我用左張84紅卡所以搏下
結果GG

75-80 廢金duplicate 你地通常會點搞
Quicksell?

我張黑牙朗都係成日中柱...

我覺得EA上個patch之後
大力射波易左中柱

好奇想問下點解達史上集完全冇人用
今集勁到飛天

因為上集ddg比佢更加勁嘛

會唔會出RTTF SBC

多咪補幾張拎去做sbc 得1-2張咪QS

上集用過其實都好勁

我覺得企位好靚 啲勁卡隔硬射識神救

覺唔覺patch完難左好多tap in 之前好易扭到落底地波tapin

好多呀 成百張

做晒 最高82

Atal食咩chem好

Gold upgrade 啦
熱巴召喚

Untrade 86 Sancho

改咗好耐

一路無問 而家成日扭到落去都搵唔到機會

意甲最勁左閘

入場4231
Lam mbappe cam Dalglish ram Dem

發現發揮唔到隻包皮
我就R2 彈彈波 少玩skill move
玩黎玩去都係兩三招最普通既
14w 玩家
可以點進步

係咪今晚出rttf2啊？

可以等toty啲upgrade sbc
分分鐘用垃圾換張靚嘢返嚟

我都覺會出SBC

想問下用張歐霸Carlos取代HW pique係咪好不智？

入到隊 咩chem好

Anchor

開始頂唔順隻pique速度係咪正常

Totyn oblak 92其實有冇水位
同rating 無肥料

全場壓迫
個個一開波壓到尾
紅晒血d電腦都可以full man mark

malcuit sbc

出邊隊球員會多人做呢

合乎撚狗精神

屌 做左

其實打全場壓迫 兩下就破⋯

我求之不得 一個直線穿哂

有冇高手幫手
搵咗好耐都唔識砌
想留gore/son

今晚屎波0

所以諗緊好冇用歐霸張Carlos代替

流出係cm florenzi?

都唔貴, 做左先講

你要留嗰兩隻都係要有綠線先留到
真係難啲入到屁馬
等高手

用緊
防守差過pique 但快同靈活好多
要取捨

但隻biggay啲閘位都仲係好難

是但留一隻都ok
想隊波balance 啲

好靚*

無mbabu?

但想問下華拉尼是咪屌打隻Carlos

上次諗住佢廢 無奴到

Dr玩咗兩場 半場入隻kent試下腳 冇想像中勁 d shooting 有d差 同埋唔夠矮

Futmas Modric 咩chem 好

20k 比隻ronaldo 你好無

你無icon中堅 唔多建議

盡咗力

出Florenzi可以strong link sbc Tonali

Mane
son
sissoko
Robertson
換
Neymar
Mbappe/Ben yedder
Thiago mendes
Mendy

高手
如果整留一隻呢

Politano 唔洗錢

轉451，除左gore都係全10chem

黑松露

補圖補圖

咩陣 砌唔到

想問下有無巴打試過bb Wright 想入隻300kicon連 有無食評

442
用包皮可以全full Chem
用Ben yedder 就8chem

sbc tonali 真心好勁，好鍾意用

是旦加隻icon

有無高手諗到辦法link kent
唔想用potm vardy同scream alli
抑或做嚟當super sub好

唔通要等icon swap

Sorry 講漏咗500k budget

你去煮個麵食啦

其實你無budget 好難幫你

Kent 一係2icon一係英格蘭 完了

本身諗住放棄英超/德甲轉尼馬
但呢到啲癲佬可以砌曬

我見佢無講 放咗Rttf militao同鬼明奴

300k budget icon zip窿窿 點搞好
想用bb Wright 好似唔錯 有無巴打有食評 定係點樣執好

sif nain /rttf allan 邊隻夾佢好呢

如果kent入到隊 加埋7chem 尼馬打st 應該幾正

唯有拎嚟當sub先
希望遲啲放到落正選好似幾好用

有兩隻icon時 就未必會用佢
我而家都係兩隻icon包住不過 包Atal

**FUTMAS LEAK!**
Bernardo Silva
(Not 100%)
@everyone

兩隻我都冇，答唔到

我自己係full press往死裏打 唔好諗輸贏
搶到波推邊 chok幾野sm入小禁區死㩒三角橫傳狂抽
一係就中路搓搓搓 禁區頂揾機會三角比st轉身就抽
個任真係好撚難 入到一球之後會好緊張 愈打愈急
只可以話盡量冷靜

左mendy 右atal
全隊4* sm 不是夢

又到每個禮拜都抽紅卡既時間
大家一齊入黎睇啦

5星腳閘真係好正

最撚慘係入到兩球就比人絕殺 平時又唔一定用到直線入波

可以點樣係market淨係揀totyn嘅人買

係咁撚斷

諗緊點連atal

有冇Thiago mendes 食評
用落感覺如何

冇黑松露公仔麵

夠疆出聖誕丙朗

Modric尾班車 做定唔做

點睇

1.5m 95朗

初頭都以為好難
但原來真打幾場就刷左
其實冇左頭鎚燒味
有一半入波都係俾直線湯入去入

另外果個任英超高吊先煩
好彩唔駛贏波，第2場搵到人刷一場搞掂

做

唔差 但h/m 成日走左上去

唔做
買隻if 差唔多一樣
好過責死120k

我尋晚都諗過同一問題

有冇人仲未FUTMAX果個任
要5隻FUTMAX打場，4隻打4場
而家手頭上得2隻刷任既CDM
同埋肥料卡雲
加埋3隻又唔想做LOAN
係咪大部分人同我一樣睇咪今晚2點果2隻
做唔做得過再刷

full press先難
反而覺得打drop back，防反流先多空位玩直線

full press 好易輸返轉頭
成班球員傻仔咁衝衝衝
人地一下過球波/斬波/直線已經過哂
最尾紅氣 個人傳波都會差好多
你預最尾十分鐘斬係比人㩒住黎打

入唔到WL一隊既SBC真係唔做好過做
呢排D卡炒燶晒
要量入為出
慳得幾皮得幾皮

做埋兩隻啦 我都係攞啲硬吹做

拎Gbamin個european tour點做？ 我揾晒德甲法甲英超入波都唔得？

個個都做kent

無人做forrest?

因為5星腳？

d loan咁易做
刷果個有得拎個prime gold player pack wor，都值啦

要打semi-pro以上SB wor

你做左邊2隻？
FUTMAX SBC咁Q貴
搵隻一關82，83做下都冇

Prime gold player開最高得81
Why always me

semi pro以上？ 唔係min semi pro咩？

每個聯賽每一場各一球，打三場

我都係得隻83
個FD抽到baby petit

意思即全英超一場，全德甲，全法甲？

唔使全部人同一個聯賽
打3場最少semi pro難度SB，德甲英超法甲既人各入一球就可以

後備換出黎入波都計

唔課金係咪唔洗玩fut

哩度大把人零課部隊

有冇92 Garrincha 同 90 Carlos Alberto 食評？
值唔值咁嘅價

係一場SB入面 英超德甲法甲球員各入一球
重覆三次

屌 我一隻都冇做過

個obj原來聽日就完

零課辛苦啲
sb dr wl樣樣都要奴足
除非你開驚已經中牙朗 小花

fifa19成日俾人d ssr部隊屈速屈到唔想玩

0課都係咁玩
有pack運就夠

我零課喎
btw 頭先俾個技術一般既支那仔用大哨數我三粒,係有d 灰

最後衝線做咗atal
有pack抽 5*wf又少見

唔係嘅
不過就要勤力啲，要奴埋sb

咪係囉

非洲人

普金son同toty nominees 分別大唔大，入邊隻好

冇計啦,灰一下姐
屋企有細路。只夠時間奴sb 同dr
wl 永遠唔會打倒.weekend 要出街夜晚又想睇波

屌你老母乜撚野啊
一開波波都未掂比人斬一球入去撞入
攻佢兩野比佢一個反擊斬入去十二碼點又頂入
寧分鐘都冇 攻兩次斬兩腳就贏我兩粒.....
痴撚線

我仲諗緊做唔做好有mbabu同埋唔知點連

睇黎淨玩pro club算

有mbabu就skip得啦 我無

有小朋友真係慘啲
不過湊仔應該爽過fifa

唔是啦
大把零課壯志飢餐課金陣
你樓上就係好例子
有技術就咩陣都贏到
贏反港支那課金狗個成功感唔係講笑的

係架.等佢瞓左先可以玩.每晚兩三個鐘囉
我算ok 架喇,開驚中過沙拿同幾件十皮內既人

我打sb+dr+pro club+十年先打一次WL
已經比老婆認真鬧左我好幾次...生埋仔部PS4真係封得塵

又係既 個種滿足感

放棄張gbamin唔奴算
用租借版唔差 覺得用落似卡斯米路
但太難奴喇 我又唔想打假波刷高吊直線
張zaha又唔生性入唔到波

咁唔係場場都有大哨既

Sam gor now?

呢樣真

原來serena巴結埋婚

不要再說了

我會放棄sb...too much

輕鬆玩下囉
wl唔一定要每周都打
我之前覺得wl打少一周會好蝕
但依家睇化哂
果個星期忙d或者無乜心機打就唔報
打下sb過個輕鬆週末

但你要明白星期一朝係幾想開pack 果個慾望

第日記得教個仔幫你奴OBJ

掉返轉 , 我會揀平時唔玩 , WL 先玩
搏個DR+WL REWARD拎好野
SB一場都唔打
放工+湊細路真係唔會有時間打...
咁不如同老婆DEAL 比你星期日打20-30場WL
閒日唔點玩 , 搏抽紅卡+400X20分 , 穩陣RANK2

有pack抽真係好似天降甘露咁
平時每一日都係旱災
利申:兩個禮拜冇抽過包

同你一樣

開機先

係呀就快棄得game

好 咁我都開機

鬼妹？

要update

隻atal 食deadeye 打cam 應該好勁

唔係啦
鬼妹要黎睇就好，結婚不了

我而家都係咁

咪呀
留番d 輕鬆時間俾自己
serena 巴幾多歲

巴打我講得唔好
我未結婚未有仔女的
不過比我揀會唔打SB , 打電腦太無聊...
DR 就一日一鋪起兩鋪止

所以好羨慕有D巴打有屋企人幫手打SB / 奴OBJ

啱呀

Same
終於夾到時間睇症

冇錯
星期一冇野開會好空虛，同埋打SB 2萬幾分有3個唔錯既pack開都幾抵打其實

我好睇狀態
同埋你都係e架嘛，真係55波架咋

開台please

原來師兄結埋婚添
咁可能我入u果陣你都grad咗

不了

btw我記得你好似有一堆馬天尼斯係手
而家點搞？

開台被屌打好大壓力....

打SB 都lag咩事

呢度好多結左婚既巴打，好親切

我都有諗過你呢個plan
但星期六日九成時間都出左街，真係要挨夜打/朝早早D起身先打到WL
不過真係打WL回報最高又可以平日唔多使點打(唔奴OBJ的話)

d 肥料貴咗好多

可唔可以跟隊睇症
上年睇完上金1

今日賣鳩哂了
每隻蝕一半，總共蝕足60幾萬

結婚要搵那個了唷呢類

消耗晒，聽日仲貴，後日會平晒

Sb淨係掛機拎金3算
雖然隔離嗰個唔理我打機自己入房煲劇

bro有無tg

佢唔介意既話其實幾好
不過記住要分配番兩個人相處時間

睇番自己開球會個年份
足足玩足10年

做咩

年紀最輕 打機最勁 玩哂啦

佢會睇我踢wl

我兩隻都有用過 Carlos Alberto 好用 夠快同守d位好好 我用佢夾varane 好爽
加連查 好好扭 成日吸返個波似4.5星腳 我覺得好用過花 不過我賣左換喊包同森保達

可能我最大

好奇你老婆會有d咩反應，睇你打wl

咁好
我打機會打到屌哂鬼，老婆次次避到老遠

利申大學畢業都接近10年

咁我打包upgrade 條右路
仲可以連埋Diego Carlos

成日話要點傳點傳先入到
我心諗

有冇試過領先好多俾佢打

做完atal 希望陣間唔好出semedo

me出年4條

冇啦，佢手腳唔協調

仲打到機咁堅

,又係好似講波佬講就天下無敵個隻feel

唔好呀屌...我都最後砌埋隻Atal

到我4條唔知fifa收咗皮未呢

做下統計先 UT po年齡層
25 or up
25 below

我女朋友睇我打UT會叫我加油但唔好發癲
上年最癲打爆左塊玻璃

最好笑佢見到神獸古問我個人做乜個頭攪成咁，唔熱架咩踢波，點答佢

串鳩me手腳慢
真心反應慢左好多

唔知Gakki點

估唔到個post咁多同路人

好多老野,我重係處男

佢見到大哨個頭笑到仆街

屌你老母hkg matt_chrisymy 衝鏡狗

咁癲
我都係不停咁大聲爆粗，忍到手唔扔制/打野

屌，我細結衣兩年⋯咪大過sam哥好多

我有個女，四條。

我今集抽到小花叫撚左出黎
佢以為我整親勁緊張

牙Sam update咁耐

屌你老母球球full replay咁開心

你呢句嘢有兩個理解方法
FIFA爺爺

我最多扔去床到

唔是啦屌
想話你仲搵到時間打機咁堅抽

我搞掂啦你邀我？

痴9線，想像唔到

我忍到手唔扔制
但唔知點解忍唔到手果一拳

好記得係上年補時+2 但94分鐘伊巴入樽

今年睇化左 人都健康左

早十幾二十分鐘仲可以26000-27000買到d totyn hummels
搞咩依加成堆人連30000 buy now都掃

我perfect eleven 九幾年已打足球機 （winning 前身）

今年已經換左兩次手掣

岩呀
真係要睇化d，我都少左爆粗，主要係比人鬧我好撚嘈

嚟緊，啱啱斷咗

Fifa 12開始玩ut
到宜加仲未上過elite
我是0

利申最勁金1

98年小學打緊winning....
原來個陣sam哥都未出世

小弟好似係打winning 3開始

玩多年就化
加油巴打

Invited

鬼妹都有賞味期限既

有冇人玩過熱血足球

98年我已經入大學

輕鬆打啫希望
唔好話打機,尋晚我都有起身睇疤狗

Winning 4

卡路士踢前
巴班基達屈速

超任human足球，紅白機足球都打過。

真係要叫聲師兄

我老母成日半夜拍我門話我嘈

係咪online嗰隻
小學嗰陣成日玩

你等一等次次我想入嗰時你已經quit咗
唔洗咁快走

犀撚利有心有力
希望我都做到

我老母成日屌個commentator嘈

速度9

你再邀多次今次唔好咁快走

麥保馬
仲有成個街霸軍佬頭咁既咸爺

死 對比下自己好L 老

玩過紅白機
撞冧人哋個龍再射

由9 去19 再去99
明既就明

謝謝。
四條多，人老反應慢。
仲要等小朋友訓咗先開機。
WL都幾chur

Okieee

有冇人中過n64伏

集集toty 就係課長拋離causal 玩家既event 你一係專心炒卡 一係就課一筆錢抽
之後越玩距離感越大 要自己平衡

如果出，有無巴打會做沙基利？見Lui 都話會做，但明明得84, 應該好用極有限

巴班基達個個master league 都用佢

諗番起都開心

成隊尼日利亞田徑隊咁

咁多巴打又女友又老婆有啲連細路都有
我仲係a0毒撚

不過我好多時間奴ut 上黎追post同睇其他人ut 直播
算唔算係另一種幸福

係，通常比d toty屈完就棄

一定做

角球直入
剷龍

年少多好

活出精彩人生最重要
睇你最想做咩囉
我都係日日放工返黎就開PS4玩呢樣果樣
女就好快會有 , 唔好心急就得

屌我明你講乜

喊包定mid Henry好 應該係踢lam位 st已經有杜sir

夜波已經戒左
最多第二日起身BT睇番當LIVE睇
仲要近年巴塞D波越黎越廢, 越黎越悶,
半夜波都起身睇會嬲到爆

半個post嘅巴打做到自己老豆

剷龍最爽

多謝華sir啦咁要

喊包 100%

仲有實況足球都好好玩

Ben ye 換唔換包皮好？

果時既Fifa 9x

我仲記得當年winning分開出j league
啲球員名到宜加仲記得好多
最鐘意用盤田山葉

中山雅史拍住高原直泰

呢隻game 有雪地場

雲比沙卡if係唔係英超最勁右閘？

哩隊垃圾
經過上季已決定一日華維迪仲係領隊
一日都唔睇直播
雖然有時都係忍唔住睇左...但每次睇完都好嬲

仲有名波浩
個日文發音好似廣東話咁就好鬼深刻

果時ps1 仲可以玩老翻

記得罰球好勁

拎住張save咭同game書印花去game鋪copy 轉會同波衫save

最開始有球員每場狀態好似係呢隻GAME
每場都要換番D藍狀態人出去, 換紅色笑狀態人出黎

入唔到隊仲整唔整atal好？

想拎黎後備出黎打cdm

一開始唔知要買save card，玩d rpg game之類果d冇得save次次一係打到唔熄機一係就要重新玩過

Level 30隻gelson martins快撚到CLS

今集Mid vds 係咪紙扎龍門？ 我想玩呢個陣

Ff系列？

見個FD玩 LAM 亨利
佢大推又真係幾快 , 然後又拍唔甩佢粒波
比想像中靈活 好易落到底....
不過識玩5*SM 絕對包皮勁既

反轉部ps1

有冇Elite高手得閒fdly指教下
呢幾日有啲唔係咁得心應手
明知佢點去下一步做咩但係都種樹咁種左响度
利申20W

會唔會簡些路呢

話時話 我部ps1仲係度

24人7rare 最高81

本身用緊花 想轉陣但唔想用屁 睇下仲有咩non icon cam勁

Push 仲有20分鐘

啱啱試左場打cdm, 好靈活、滿場跑、搶波幾好，缺點係冇身形冇頭槌，我食加shooting 同 denfense 個個， 入禁區扭好似進攻球員，可玩極高，有閒錢就做/full chem入隊

我唔太識sm 都係fake short , l1多 偏好身位好physical勁既人 應該享利岩我

其實包同朗都夠做
有啲咁嘅實力打咩位都勁

做, 83果個pack好抵抽, 既然都做83 , 唔差在做埋84

隻野乜都有, 又靈活又勁, 係難link

美斯巴响唔响度

希望出Joao felix

Mbabu食咗guardian真係更加勁更加好用
多謝尋晚位巴打提醒

5腳前鋒真係好用好多

所以屁馬is the key

屌你老母咩Ea
D後衛企位預成3個身位比人地喺禁區頂轉身
到我攻果時比人貼屎忽守
打碌撚

唔好客氣, guardian加完更靈活, 防守仲加多少少, 比anchor加果少少速性價比高好多

來緊如果升埋86

好難夾chem啊

都幾大機會升86

8 chem都好夠用

Thanks

我屌你老母咩打rival 都要球球慶祝加full reply

son neymar 4231邊個打st 好

Neymar

原來同Sam哥差唔多大

我地會有女架

想問下係咪就出新既ssk卡 因為隊波而家用緊普金ssk 本身想換Pogba 應該睇定d先定搵左先

Welcome back

黑警巴

Havertz guedes

kai 仔

真.改過

Jesus Guedes Havertz

Ligue 1 POTM CAM Reine-Adelaide

Havertz
Guedes

返黎啦你

Jesus

入撚左好多86 希望fatfat

Kai仔咁平

Jesus SBC唔見嘅

Rttf 保拿斯搵鬼做

爆大冷

兩隻都唔使用到

都要十萬
張85 14k

Jesus係咪聽日

Futmas Gbamin obj 到幾時?

好平

點解平哂？

好多張supersub

85 rate陣都帶到下86肥嘅

隻保拿斯一野加咁多

又高又快又扭得喎

轉左會玩西甲 終於有左翼卡可以砌

85squad換隻87rating肥料應該唔抵？
83squad換隻85rating又抵唔抵？

4隻都不了
要supersub 整kent 仲勁

閪聯賽閪國點做

一定鈍

但其實佢好似幾fit遲下應該會有if

link bruno fernandes

你加油

83準備短缺

一隻福仔既價夠換今晚4隻

Jesus呢屌？

交張if做85squad 不如買張87仲平

aranguiz係時候出貨

無咩吸引力

出新c朗

我都信，希望在明天吖嘛

第一二日俾人屌到透
唔鬆下手唔得

唔通要抽

無野岩 訓得

耶穌仔做objective?

我無jesus既

Ea????

可惜kai仔今年唔係meta

當肥就一定唔抵

又無左5*腳 , 加D數值又咁少
真係唔太吸引
迷KAI都係咁話

聽日係咪rttf 2?係就留MM堆包

第一日都平 係之後兩日貴

劇透左可能係

If Kai up 唔up 好？

今年用落真係差好遠
應該古天奴仲好用

數值加得唔算少啦
最重要既Pace dribbling 都加兩點
本來if都要75k 依家100k有找

up啦,其實唔貴

覺得TOTYN仲易中到

kai 85 qs價

If Kai仔換futmas 好無攞返70k

個pool大咁多
不過中黎都唔值錢

但聽日係咪真係有Rttf先

Ea del左有jesus幅圖

guedes普金開GAME時用左好耐
覺得好用
不過今時今日LM位放左尼馬
好難會放佢正選

揸住coman同靴南迪斯應該而家放定等德甲potm?

都真係未必
冇就直落等TOTY

一樣 if 諗緊升唔升...
d 肥料本身等緊 potm

稍後個市再高少少會好放啲
大概聽朝左右

耶蘇應該係聽日既奴任

上年有冇RTTF 2?

似objective

Objective聽日完任 到時估計新任係jesus

Havertz....用89利雲+Hummels壓
會唔會太貴？